做乜兩個月黎警察愈黎愈多?

外援

公安 武警
特別委任警察

扎馬 講蝗語
你話呢？